F1 2020 巴林站 討論區 2

Formula 1 Gulf Air Bahrain Grand Prix 2020

27 Nov 2020 - 29 Nov 2020

FP1 (FRI): 19:00 - 20:30
FP2 (FRI): 23:00 - 00:30
FP3 (SAT): 19:00 - 20:00
Quail (SAT): 22:00 - 23:00
Race (SUN) 22:10

Location: Bahrain International Circuit (GP Circuit)

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「保子」 「漢密爾頓的隊友」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」 「On9con」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

啱啱先得閒睇 但點解仲Q3緊

留名支持Albon證明自己

Sainz

可摸耳場場都係牠們講

快啲讓個位出黎啦

成事

牠

唔該晒平井巴

想睇F2 舒麥仔Sprint Race收皮冇咗個冠軍多啲

Get in there Lewis

alb 第4

秦仔望落P4
但輸max 0.6秒

Ric vs blocon 0.002s
不過我四萬必勝

聽日秦仔終於幫到大佬手

得啦聽日起步跌返落去

成事john應該有mon post
我話恩能冇報過大牛排位對對碰
頭先即刻報

2部粉平唔生性姐

岩呀 起步實柒

起步會輸返兩格

證明自己

公公唔夠位轉

對佢呢方面冇失去過信心

最怕起步隊落大佬度

turn1隊爆咸狗車尾就夠架啦

又447733

最好對落咸到

咁即刻解約都得

秦國人妖條撚唔硬㗎，夠膽隊我鹹？

咩呀佢上次係恩撚live chatroom話mon po
因為呢到好多料
成事咪成事咪認囉人少少

係對小象邦邦無期望過
一起步 必定中呢三樣
柒起步,Lockup, flat spot

DC扑咪

you sore loser! pay back! baby!!

係都對公公先啦 威都無野輸啦

然後幾個圈就入pit換hard

最好就好似77咁, 隊落咸狗度
我就叫佢邦爺

邊到有得睇返live chat

應該一野撞晒落保子同咸到
等max攞全年第2

Familiar starting position

公公口罩反轉戴

公公係咪掉轉咗嗰口罩

辭職係自己申請

老mk 又要拎條車胎返屋企

max話, 拎唔到wdc 拎第幾都無咩用
我諗佢都唔想去果個晚宴

而加係我炒你

簽完名就黎手扔左佢啦, 重攬住黎食早餐咩
老mk分分鐘拎返去比佢隻狗咬

最後my tires dead no grip 換埋紅

點解兩架細牛唔跑第二轉?

They race me so hard

老mk拎pole拎到慣撚晒
佢都無咩特別心情

隊落大佬加隊咸再加保子就perfect

公公試次拎左 塊面黑過西

粉平: 多謝哂

究竟rus有無機會聽晚拎分

你地睇下老mk
簽名,影相,放低條胎仔

新加坡？

無 呢d power track無咩可能
除非落雨 / 前面大炒,多部DNF

4-10差0.3，冇左447733就好撚好睇

從來都係睇the best of the rest

咁都要佢唔好炒先

miss左Q2
邊個紅邊個黃起步？

一起步你自動 當頭3部車唔存在就得啦

前10架得兩架金牛用紅
其他8架用黃

無人用紅

頭十都係黃

今年咪算好
cam man專心影中遊
上年無論咩情況都成日影咸
結果變睇遊車河/巡遊

今年都比多好多鏡頭中游
有時老mk 係邊都唔係好影
衝線點都要比鏡頭
影完即刻轉返中游大戰

仲唔係成事

依樣真 隊到公公變第3都好

泰仔話昨日個炒車諗起舊年支那FP3個炒車

雞John你好，我叫螢光幕

我想同你講：你啲gag真係好爛

rus最叻丁自己排位好過隊友
但大家一樣都係零分
Latifi拎第11仲多過佢

2個P11 Latifi

佢speed trap 第二快喎

好似係19年中遊投訴 無乜影中遊
然後啲贊助商嘈車隊 車隊嘈F1
夾岩今年頭3位又咁離行離辣
咪差唔多7-8成時間影中遊
威記都多左shot

真, 有冇正賽統計邊個前面返黎多?

Quali result

玩具

or隻狗拎黎un

前面炒一部就有中游上pod

Fb 睇到

咪又係悶

無左大直路，垃利點做試車皇者

wiki咪有

加泰賽道本身就係悶 係得16年叫做有D驚喜

唔係既
17圖同神係strategy到都算有野睇吓

少隻慢彎仲撚悶
呢度直路尾起碼有機會爬頭

17年!! 唉,屌
77先撞走左kimi,
然後77條撚屌重要做人肉雪糕桶阻vettel
如果17年部車,用18年既偈,真係有得鬥!!!
短距軸,慢灣又好, 對條胎又成個圍場最好果隊
唉 講起真係傷心

我想咁改

威記
垃猁三寶

其實邊到見到佢丁自己呢樣..
係啲人講

17唔係馬騮站圖想block人
真係好有機

變到wrc個layout咁

lm 恭喜russell bb繼續入到q2

唔落雨無事!!

我仲以為輪距係fix

咪又係Benz 有Aero有grip
唔洗落大brake一野比住油過

係改就照土耳其d彎改

Benz係fia 親生仔，點會改呢

唔知個紀錄可唔可以keep 到下年

Monkey攞足25分都無用啦
Suzuka同馬拉死兩次engine點都係輸返出嚟

個度75分

有冇今日行程表

我叻加油

18:00-18:45 F2 sprint race
22:10-00:10 F1 race

今日睇完ilott 細舒 角田
之後可以食飯抖抖
10點返嚟睇巡遊
get in there lewis
what a race

今晚前三一定係44 77 33
睇後面好過

等睇垃圾秦又一分都無

留名睇今晚max又壞車

咸真係好有運 ... 成日去到 power track 拉利應該有利點知 qualifying 就落雨 ...

Super GT last race 有d on 9 野發生左

SuperGT咁戲劇性嘅
頭車尾彎冇油輸分站輸埋個總冠軍

Raybrig 最後一場比賽
係咪特登俾佢嬴架

差少少

屌咁輸慘到

平川亮sad到

冠軍都唔夠油行cool down lap
真係輸少少

出年唔玩？

今場大部份車行左3分1 就入PIT
SUPRA本身油耗麻麻, 去到最後比山本尚貴追成廿秒
焗住要踩油去先搞成咁
本身NSX 油耗就低其餘兩廠一大截

呢個冠軍真係山本尚貴搏盡攞返黎

RIP

今場6隊爭冠其實全部都計到盡計到絕架喇
WAKOS 只換後軑
ARTA 唔換軑
跟住KEEPER RAYBRIG 鬥到最後一滴油

山本尚貴 上唔到f1 有d可惜

架車仲玩, 但Raybrig 唔再讚助, 唔會再見 Raybrig NSX team

Wakos 比 au 收左皮

後生十年可能今年就係佢上而唔係角田
不過喺主場揸過一個fp都算係咁

經典拉花

屌 出左街無睇super gt

今季最後一場了

F2幾點開波

1800

我知呀
仲要鬥到無油

估唔到你地睇super GT
重要咁pro

1800！

準備埋位了

link?

就開波！

Intro

哥桑

Ticktum 未開波都已經有radio

Mazepin死車

俄仔

開到了

Nikita 差D起唔到步做熱身圈

郁得切

死火

不過好慢

瞓著咗？

無事
即刻過人頭

最後一場

角田支持區

未 仲有一個星期

armstrong

希望大陸仔收皮區

Yuki!!!!

角田比arm bump尾呔好彩無事

左邊無排名睇既

Yuki puncture

oh

日本仔又中伏

mazepin

oh is a puncture puncture

又俾連燈仔燈死左

角田爆右尾

爆呔...

屌

Marcus Armstrong: I’ve nothing to lose

燈到唔夠分上F1

呢場洗唔洗換胎?
唔洗換既話有d機會既,鬥最後囉

今場點計分

我邦又贏

場場都要後追 慘到

連燈仔既威力

燈到仆街cls

15-12-10-8-6-4-2-1
FL 2分

唉我一睇角田就咁

唔強制換軚
所以一入咗pit基本冇得追

連燈仔幾時先可以燈死咸狗等陣DNF

我叻表示:

召喚SC!

俄仔撞走Mick就好睇

細舒前後都各有一隻癲狗

貼到

係mazepin cls

遲早撞 CLS

我覺得mick 應該放隻癲狗上去咬DAR先
唔係咁樣死擋 對佢自己都無著數

差啲撞埋去

睇細舒 安全駕駛就想笑

痴撚線差啲炒埋去

伊洛特後面China周想過

角田係咪上唔到F1了

舒仔拉緊龍wor...咁既pacing

人冇事先做到世界冠軍㗎嘛

安全駕駛

仲有下星期
同埋佢都叫做甩開第5 10幾分
今場盡追就算

仲有兩場

睇住 ilo黎揸唔炒就ok

Sprint更加講求養胎
今日仲要熱左
佢搏唔pit

佢唯一唔想比ilott過啫
其他都縮

鬥多年F2儲夠分攞super license

如果舒華文第一, 岩岩睇到會升上第3
對角田要係頭5會增加難道

依家佢哋黐埋咗

ilot對細舒 細舒會唔會學佢老豆 攬抄

今屆都champ左啦...

SC!!!

theo

Bump爆佢條呔就ok

SC

好彩有sc，日本仔有得追返近

第3 mazpein
第4 舒華文
第5 角田
跪求lundgaard繼續拎唔到分

依個sc幫幫角田啦

Yeahhhhh sc

點解個印仔巴林站咁勁嘅

睇起步,琴日隻癲狗都有d搞舒仔

F3亞軍塞唔返堂軚入架車

睇人咬姐,如果舒仔拎左冠軍
你睇下舒仔會唔會縮

SC in this lap

角田又pit 黃wor.........................................................

F2咁過癮
可以淨係換一條車胎

f2可以淨係換一條軚？

replay?

Ilott

我都係岩岩睇先知

唔係 真係入多次pit
變相sc都冇用

oh hahahahahahahahahahahahaha

ilott 自抄？

VSC

ilott

VSC 冷靜下先

印度仔俾人撞走咗

illot 太心急定點？

Illot

應該頭無downforce

舒仔頭產有無事?
ilo 要換頭產 應該都898

大陸仔都輸咗幾個位

屌
岩岩去左廚房沖茶

ilott幫細舒解決咗隻癲狗
但比piquet執雞

佢咁樣隊埋去一定要俾人罰啦

F2個time table都update得幾慢......

笑c

應該會罰 頭先咁撞

橫掂都收唔到 點解唔隊落細舒到

舒仔死好命定有心
ilo成支魚雷咁射落去隻印度佬到

細舒安全駕駛MODE又贏

隻牛幫細舒頂左一下

我係咪燈死左印仔

Lundgaard 偷偷地上咗第七

係 咁落隊落去

想完場即刻比法拉利青訓學院趕走?

F2 魚雷真係想放佢去上F1射下人

舒華文次次放頭跑都ok
一入中遊就收皮

馬斯賓部車好震wor

just fucking drive fast

條路bumpy?

Ticktum 又俾人查

岩士唐怕咗mazepin?
咁樣讓開咗

Heavy lockup

而家咁樣同pk鬥, 益左舒仔

前邊個兩個咁鬥法 陣間細舒又靜靜雞上pod

Ticktum +5

怨婦vsc 過人?

舒仔依家只求拎到分完場
反正ilott收咗檔

細舒揸safety car咁

Ilott drive through

ilott drive through

唔知係vsc過人定超速

伊洛特要經過一次pit

Schumi仔避哂

其實ilo真係有d 比d煙陰到
同埋舒仔真係好好彩,個左前,無比ilo撞斷

要多一次sc先可以幫到角田
而家無咩希望

點解舒仔咁lock up都無flat spot?

你敢唔敢屌個親生仔先

好運都係技術一種
你睇下咸狗

佢踩下鬆下,整條胎就平均咁磨
同踩死磨條胎既一忽唔同

大陸仔撞mick落嚟未

舒仔要有返d pacing先得,而家咁真係慢得滯

明顯只求前8完場

保守得滯

細舒完全冇pace

Mick好似冇乜tyre

mazepin今場第2完 得162分
舒華文第1完就159分
細舒唔計今場都203分
ilott今場反正又拎唔到分
真係前8拎到分就算

係條TYRE 冇曬定係純粹安全駕駛?

兩個都無tyre剩

我覺得both
但佢今場一開始就安全渣, 同埋自己可能有壓力掛,
佢真係無pacing

似冇tyre, 但係頭先又SC又VSC都唔入pit

出年一定8th

而家益左舒仔咁樣互片

拉開2秒距離

入pit 無32~38秒
唔同f1
一入pit就追唔返
一定要養住條胎
舒仔最錯係一開波同馬斯賓鬥,用多左條胎

舒華文帶頭又真係幾好

如果入咗咪同aitken一樣
依家跑十幾名
aitken未入之前好似第5定第6

想問下juri vios去左邊

所以角田第2次入pit換黃真係on99

帶頭型車手

Mick應該要跌多個位

細舒可以預備後多一位

呢件真係搞笑
放頭望空跑 完全好輕鬆
要佢後追就收哂皮

Juri vips

rbr reserve driver

係wor, 胎又keep到, pacing又keep到 真係R爆頭

今年kfc王子西班牙站傷
所以先搵vips替
今站kfc王子好返 vips又因為替佢推咗super formula 今年暫時冇車揸
但下年確定咗鬥F2

就講就跌

放頭跑越甩越多
後站就比人越放越多

DELET同ZHOU攬炒 PLEASE

DEL都追幾多
幾圈前先過NIS

支那周被劃火柴

佢同aitken中間入咗去change tyre

點解角田咁後嘅

一開始爆始+安全車個陣換胎

戰術大師

入咗兩次pit

17年, Lec呢場帶馬頭入去換胎
1圈1秒, 1圈射1個落黎
拎冠軍

Piquet

舒仔又執多兩分

益左舒 又執幾分

P4

P3

上埋podium

你地睇下舒華文條胎, 真係無咩事重有貨賣
重愈拉愈遠
馬斯賓個pacing又match到 真係R爆頭

後追到上埋podium

Mick 跌返出去

舒仔無晒胎呀 唉, 早段就唔應該同馬斯賓鬥!

舒華文今季經典作一定係匈牙利
帶頭拉到勁多入pit換軚
換完出嚟再追幾架 然後完美拉開十幾秒返嚟

角田總成績落到第五，上F1係咪可以收皮

佢下兩場都要係積分榜第6名前返黎就得

仲有下星期
同埋總成績前五都夠分拎牌上F1

前四定前五？
如果真係唔夠分會點

無得上F1姐
會比人笑同浪費左個大好機會

唔夠咪玩多年囉

睇下紅牛會唔會放棄佢
唔放棄咪鬥多一年F2搏下
但紅牛有機會就續秦仔

係咪賽例要求淨係要同一隻色，唔使4條一齊換?
(F1係咪都係咁)

F1好似係要4條換

積分榜
Schumi仔 205
伊洛特191
Nikita 162
舒華文 159
角田 157

唔係前3咩要？

阿邦表示緊張

角田係咪數字上有可能
要2場贏晒+FL+ pole
之後要睇場數

前3係直接派40分
角田係計埋前2年既分 所以唔洗第3都得

佢手頭上有
日本F4冠軍 12分
FIA F3第9 2分
euroformula 第4 7分
暫時有21分 上F1要40分
F2總成績前3有40分 第4 30分 第5 20分
所以前5就夠

俄國國歌又幾好聽

如果要再等多年到時就少咗honda呢個因素幫佢? 可唔可以咁諗

其實佢係換走魚雷架喇
係差在幾時姐

魚雷係咪都冇得揸架啦
但角田升唔到 咪變相秦仔落嚟金牛
角田升到就秦仔可以跟埋魚雷一齊躝

唔會啦，本身紅牛青訓都無人
就算albon重生存到，Gasly都會走
唔揀角田唔通揀印度仔咩
只係多一年,就多一年有變數
你唔知下年紅牛青訓會唔會有勁人出現
同埋F1既位, Miss左,就可以成世都入唔返

今年唔喺改咗例
好似30分就夠

red bull不如簽番ilott算啦

仲有vips

佢好似玩左好多年...... 同lec同屆?

30分要係你原本啲比賽因為疫情搞/去唔到先有得用新例

冇錢降級由f3去咗regional

維比斯18年先玩F3 同舒華文個班同期
lec同屆個D係泰仔 史杜爾

冇理解錯係改例比啲受武肺影響既賽事
即係個比賽取消冇搞
或者鬥鬥下因武肺腰斬
鬥緊呢啲賽事既車手就計4年內最好既3年 然後再有優惠 只係30分
而唔受影響既好似都係計40分

佢冇錢
完全靠紅牛指派去鬥車
但今年替kfc王子幾場已經有表現
即刻mark低佢下年鬥F2

佢係red bull嗰simulator快過max

RedBull青訓無晒好既人
唔mark低 無架啦
佢地又唔會出錢請貴車手 咁多年黎慳幾多

成事康挑垃利機？

[本田之光]Jazz仔挑戰法拉利

red bull 一向唔玩f2

比你地睇下 雲當 當年點解話咁有霸氣

睇佢係GP2既成績
真係未來WDC料黎

原因：太貴 唔玩

F2 得有角田爭到冠軍
印度仔 vips 都係叫爭拎分
F3 得Lawson叫做有啲野睇
Hauger Doohan Fraga得啖笑

近年傳統係去鬥super formula
然後好多都水土不服收皮

今年個兩個有得玩都係因為有資金

土耳其跑Q係第12架
只係lando罰格先上咗一位11起步
結論

12121212

巴西飛人去咗邊

卡馬拉今年做紅年車手

佢澳門攬炒嗰年都係紅牛車隊？

紅牛後備

玩一年要俾1.8m euros

佢攪炒個年唔係紅牛人 個年紅牛人係Dan Ticktum(迪圖) 但16年（攪炒前一屆）佢係紅牛人

Lawson幾有潛質

F3有表現都好似冇用
Pourchaire堂堂F3亞軍
今個星期上嚟揸F2都冇表現

名山雀召喚

佢拎d分數都多過19叻嗰年好多

Albon 今日上pod

Yes，podcast

不嬲唔試部車就上F2都唔會好得去邊

唉

如果佢可以留多麥記 1 年就好 ...

估唔到我地都成日鍾意埋同一個車手
我都係好鍾意雲當 但無計咁樣比人整走

我HAM好彩2007冇比大頭玩死

FOX直播無粵語點搞

無咁快，十點到開始㗎喇

FOX入intro之後先有廣東話旁述架喎

原來係咁
之前睇次次都MISS左個開頭,一入就有恩撚
以為佢好早就開始講野

今晚仲有mon post成事

F1唔單止要手車勁 仲要其他野先可以生存到 呢個好明顯輸心理質素

個呀叔終於收皮

開賽前5分鐘先有，今場即係要等到22:05

希望John Wong快d返黎開post

第一年拍下sainz 呢啲咪幾好塞個黑氣石比佢，又比人當白老鼠

on撚鳩

其實都無咩邊幾個同大頭拍完重大勾勾既
你睇下馬沙,畢奇仔,畢頓, 一係退休, 一係渣唔起
雲當新仔,入到去老麥,
咩野support又無,人地淨係拎你黎同alonso黎比較
連點樣set車都未必知, 就比車隊叫你試下用alonso setting黎渣啦
長期都係咁,又點會有成長空間
佢心理質素我覺得算係咁,至少第2年 劈炮前幾站先開始多野講
但真係玩鳩死人囉 你話我偏心我都係咁講架啦

臨開咪都無忘上嚟搵我哋

成事其實係咪傲嬌

Tyre prediction & stat

有人叫我上黎屌鳩你班on9仔

叫果條友出黎!!
要屌就現真身!!

又係end racism
BLM

咸狗件衫多字到

佢遲下著大嬲架啦
再遲啲著婚紗架啦 唔係邊夠位

5點鐘個天黑成咁

人地用戰機，佢用民航

fuck that shit

航空公司贊助呀嘛

以前用A380 㗎

Gulf Air應該冇a380架喎

咁多日本妹食
仲邊有力揸車

公公做乜留 so

Movember

辛斯好似唔洗罰格

硬起來

同咸玩mario kart

Carlos 個頭盔幾型

我應該記錯咗做尾站

Etihad 先有A380

Intro了

拿拿拿 好收聲啦 唔係到時大家無得睇

恩撚一黎就走音

Gulf Air最盡係787

鳩air無A380，阿聯猶就有

我咸一定p1

Etihad而家D A380係咪stored
定係有幾隻用緊

In 44 77 33 we trust

等睇牙邦起步收皮

Btw 應該1 stop 硬

已經ground哂
有d送咗去墳場

站站都拎pit lane個處

生不逢時

唔得下話, 應該要2停

唔係Emirates 退咩

黃白

全力支持秦仔守住大佬屎忽

有觀眾入場

咁Abu Dhabi應該出787

全世界都退啦
又食油而且冇咁多人飛
貨又載唔到咁多

EK退咗一部，而家用緊嘅得返1/10

佢都退緊一D
但係數量太多 唔會全退住

是咪John Wong

Carlos Soft

幾乎全世界都係用黃起步

今場唔係787？

係咪今年第一場天黑賽

未坐過就收皮
想體驗難民倉

無計啦
以前東西飛轉機一定emirates
家下無人飛
即變食油重量怪

Yes夜賽得monkey國同巴林

支持Albon證明自己

阿布扎比係咪叫黃昏賽

坐過一次短
唔算差啦
同公司777仲衰

hi

abu adbi

超中意夜跑

等睇戰術大師！！

又有流浮山雨雲?

新手一問
點解後期會換Hard, 唔係換soft/keep medium跑快d好d

金牛燒胎

出事

公公

爆炸

嘩 爆炸

Wtf 麥記邊個黎

hard跑耐啲

公公真係垃圾

仆街
有部爆左

wow 咩事

最緊要人無事呀

大炒

哇！

嘩 咩事

燒起晒

77

bot

邊個嚟架

屌爆炸

咩事

wa 最緊要人無事

紅旗

上站講野超慢超廢條友終於消失

嘩著火

battas

公公又黎

wtffff
clsss

唔係麥拿侖喎

爆炸
哥桑

哇屌爆炸

太監又柒

哇 哥桑

爆左

cls 有冇事

嘩,起火

gro

似Grosjean

痴撚線

唔影近鏡....

快啲即刻救人先

holy shit OMGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

希望人無事

Wadiuuuuu

屌 要冇事

咁大獲

最緊要人冇事

希望無事

WTF??????

好似係gro

一嚟就爆

cls

要冇事

邊個，屌

火燒車

救人救火呀屌

唔好有事

痴撚線點解會著撚晒火

屌
唔好影啦

Shit

屌咩事 冇replay我諗起Jules

爆炸咁款

要人冇事

撞到爆炸

唔撚影 有啲驚

千祈唔好有事

唔好有事呀

痴線

岩先睇唔似係架車爆，但係賽道點會有野可以爆到

希望gro冇事

鏡頭唔影
仆街了

邊個炒車? 77?

大爆係咩事

係唔係水泥牆黎架?

希望冇事

人無事先好影

好恐怖

大獲到冇重播

希望人無事
咁爆法真係好恐怖

要高速炒牆
然後爆炸
著火

撞到酒箱?

唔係最後一季先咁呀？

頂啱啱睇唔到有冇師兄講下咩事？

點解會爆炸咋 一定要無事

Hope Grosjean is fine

似場邊有野爆

屌好驚

唔好有事
Grosjean好人嚟

有架spin咗出去，一撞牆即刻爆炸起火

大佬，唔好有事丫

爆

無錯 SKY講咗個個係哥桑

Wtf
好大獲

冇事！

out of the car

希望人冇事

out of the car gro

人無事

唔好有事啊

Grosjean out of the car

人冇事

人無事！

冇事

個人冇事

但呢張相見到最大火同架車係兩個地方

嚇死，好在人冇事

CLS

上左medical，冇事

嘩diu

好彩無事

Gro人冇事

Grosjean要冇事

人冇事 嚇死

yea OK

gro out of the car

唔好有事 求下你

好彩gro無事

唔係哀最尾3場下

無事就好

人冇事
God Bless

人大左 睇呢d真係會眼濕濕

嚇撚死,無事就好

唔笑你了

有冇手機link
返緊工 睇到著火紅旗就斷左
希望人冇事

好在人冇事
仲行得坐得

冇事就好

好彩佢有講緊野

好彩 人冇事

我喊左出嚟

好彩冇事

好在人冇事，個畫面好嚇人

唔好有事啊!!!

人無事
好彩

好彩無事
爆成咁嚇死人

grosjean無事，但頭先火堆好似有火人？

GRO out of the car already

冇事冇事

魚雷

好彩架medical car有跟埋去

炸左架車好彩人無事

人無事
唔影先要擔心...

好彩GRO冇事

好彩…

GROSJEAN爆哂汗

公公個垃圾起步

無事

好彩人冇事

好彩人無事

垃圾永遠都係垃圾

果下好驚咁就冇左

叻同lando係咁問佢有冇事

嚇死我了

上左medical cat

屌，好彩無事

福大命大

讓位未

而家啲車咁安全都仲會著火

要人扶

其實19叻都係好人黎

賽道點解會有嘢爆到

上一秒屌緊77 on99
下一秒嚇9死

痴孖筋點解依d事而家F1仲會有 好奇怪

人無事就乜都得

拍戲咁，cls

屌難得Alb無甩...又要再嚟過

扶住重行到上白車
叻仔

19叻知道人無事都鬆左一口氣

點都check一晚呀gro

好彩

而家換白跑唔跑到最後

哥桑面都青晒

希望佢冇咩大傷

Mick仔仲敢唔敢揸haas

腳有事？

隻腳傷咗

嚇死

清醒,仲行到

好彩無事

好彩冇事哥桑

55圈喎

最緊要人無事

嚇死人
成團火

Haas 後備車手係咪Deletraz

平時炒完都無咁傷

GAS個樣好愁咁

好彩淨係整親隻腳

撞擊個impact 應該好勁

鳩估 係咪撞正油缸 然後因爲火花爆炸

仲行到路，希望冇內傷

見到架車好似炸左一忽

佢應該有燒到，見佢紅晒

到底賽道點撚解會有野爆

好彩ja，嚇到仆街

本身開緊電話App
頭都未轉得切就見到著火Red flag

隻腳應該燒到 件衫爛爛地

人無輸事

真係嚇死人

人無事 點解都唔take返個慢鏡
會唔會有其他事

始終經歷過佢朋友突然走咗

淋下果1分鐘佢老婆幾驚

仲有兩場希望見到佢

kmag 而家會唔會有啲緊張

但vettel點解跌咗落15

同埋真係嚇撚死

舊年先走左個老友

佢打側咁撞埋去,應該撞爆個油箱
起火就係火花

係，佢應該好深感受

人冇事比個慢鏡睇下咩事先啦大佬

嚇鳩死我
最緊要人冇事

唔會俾啦 太恐怖

逃生機會可能得2-3 秒，解唔倒安全帶呔盤就出事

呢啲鏡頭fom 肯定收埋唔俾你睇

應該唔會播 呢D 始終呢D係危險鏡頭

真係冇諗過依家架車咁安全都仲會爆炸 果然永遠都會搵到地方要改進

佢都係法國人，擔心同胞

應該唔會有近既慢鏡

真係嚇撚人

圖無落車

唉
同埋當日GAS冠軍嗰陣，哥桑個radio都好開心

炸開左一半

好撚恐怖

想睇慢鏡

成部斷開2段

有

CLS 斷開兩節
火人咁跳出嚟

斷開咗喎

車好似斷開埋

斷開兩截

要睇就快
唔知幾時delete

不過gro自己錯wor.............

架車斷開左

自己爬出黎

好驚險

斷兩截一下

wa diu
咁樣斷人都無事
d安全措施好撚勁

部車 1分為2

仲未有reply

cls 斷撚左

gro 自己隊咗落去

痴線成架車斷左

斷開2半

咁都無事

成架車解體 好彩走到出黎

CLS
咁都唔死真係好好好撚好好彩

架車斷到咁哥桑咁都無事真係好好彩

斷撚左

魚雷炸開咗架車...冇咗一半好彩冇事..

積木咁

嘩 屌

成個車頭冇咗

咁樣唔死得
痴撚線
神蹟嚟

Cls斷開左

真係執返條命

痴撚線好彩無事

恐怖到

f1 d safety真係好勁

完全報銷

屌你保子係咪咁撚垃圾

魚雷呢下唔太關事啦
係gro自己無睇清楚

好撚恐怖
Gro 真係好撚好彩

哥桑加魚雷 地球最危險組合

好彩斷左先俾佢走到

vet呆撚左

安全系數高到

斷開一半

F1積木車

魚雷有無hi到？

下場係唔係減一架

個位真係好硬淨

用咗幾多條人命換返嚟....................

照埋先放心
咁炒法容乜易內傷

Gro 呢下做咩咁cut 埋去

咁都冇事真係好彩

我個心而家仲跳到好急 諗番起hubert真心驚

下場用費迪保迪/deletraz?
定鳩堡

個防撞唔同track 平排

武肺之後更加唔會有
依家全世界都用a350 900/1000
777都愈黎愈少

佢hi到魚雷

gro轉線無留意後面魚雷

好彩佢走得快同埋D工作人員無發夢

半架車冇咗真係好恐怖

有命出返黎依家好好彩 成架車爆炸

應該要啦 咁樣一開2 仲要back to back to back

好撚誇張

嘩屌一分為二

gro 自己向右片，個車尾之後先hi 到kvy

油爆

而家啲車同衫邊有咁易有事 除非200k炒落牆

Crofty話從來無見過會咁撞車

Gro咁都走得出黎好好彩

唔關魚雷事啦 gro自己行左去魚雷條line

佢暈暈地走遲三四秒應該燒到重傷

哇屌 痴撚線

LEC: This is a BIG one

佢見到應該都真係驚

成個艙插咗入去

炸到咁無事

成架車爆開一半

咁都可以冇事,佢真係好好彩

好L恐怖呀屌

Crofty 諗到14年銀石Kimi

其實gro走到出黎真係大命
佢成部車卡左入去鐵欄到

原本book咗今年年面坐a380短途去泡菜

好彩斷開兩截先走到

痴線妳似唔關架車安全系數事喎，佢近斷開+粉碎咁喎
耶蘇唔係講笑，勁到奇蹟咁喎

同埋場邊工作人員好快過去救火

咁都無事真係好好彩
好驚

好彩halo幫佢擋咗好多 如果唔係個頭就直撞

咁樣都行得返出嚟都要還神cls

係咪要整返個欄先可以再賽?
咁樣應該有排都未開得返?

啲人都同我講而啲車冇咁易爆炸

個halo仲係度

哥桑受咗傷後用埋最後一度力逃生

係

點走得甩 好勁

F1都撞得斷
諗起上年spa F2

上年f2 個細路咪就係咁死
真係奇蹟黎

咁樣係個火海有意識
即時跳返出嚟喎

分分鐘都冇車啦...
total loss wo

積木車黎 正常唔會斷開一半嫁喎

睇完意外重播，真係好嚴重
再一次話比大家聽
每次車手座上架車，都係用生命黎比賽
大家平時食花生好，唔鍾意某某車手都好

希望大家都尊重返每一個車手既生命

咁都走得出黎真係福大命大

adrenaline rush

個個都擔心啦
唔熟都一場同事咁

好彩有Halo

成個sit位插咗入去

後邊架medical car 都好快到

未必 repair到wor
爛成咁

恩撚話有逃生倉

God bless

無錯 要整返個欄先可以再賽

好恐怖 痴L線

HALO是個好東西

個barrier好似咁薄咁嘅

知唔知時速有幾高

個barrier可以點整

HALO 真係好偉大既設計

成條換

個慢鏡真係好撚震撼......

咁樣都死唔去
已經要還神

邊有 成個sit位咁樣卡左入去
除到安全帶,走到出黎真係好彩
唔係變燒豬

無啦啦眼前一團光同無比熱力 即刻醒撚哂

佢點樣係個斷開半卡住防撞欄度爬出嚟

halo是個好東西

真, 以為佢係咁先

This is a big one

真係好彩有halo

a350 d機多數3-3-3, 777一排3-4-3迫撚到仆街

果時over 200 上緊250啦
太快啦 再加埋魚雷 唧起左部車 又比左d力

GRO走到出黎真係超勁 咁撞法+爆炸 如果佢暈左應該死硬

好大命

如果暈咗真係玩撚完

痴線成部車中間斷開

有onboard睇....

有當事人in car cam

gro onboard

大直路速度撞埋去wor ching
好難唔爆

魚雷有無嚇到鳩縮

Suspension la

halo 呢三年真係幫車手擋左幾鑊嚴重意外

有gro onboard

cut咗 不過gro無睇鏡

哥桑咁揸車法好撚癲
今次真係好彩

佢扭入去？

咁樣個人都無事真係神蹟黎

gro面都青晒 心諗thx god x9999

好恐佈

Cut左

係火堆出黎

好彩係first lap有medict係到

希望可以進化
最少支中柱變到透明

第一次成功係18年斯帕 跟住係今年Mugello 淨係記得呢2個

佢退休啦求下佢
佢咁樣渣真係冇第二次架喇

Gros 自己cut 線cut 到痴線先....................................

硬Cut 線中魚雷車頭
失控
撞金屬欄

不過Gro 真係CLS
咁揸法......
冇事真係好彩..

哭能咗...

A350個設計係對乘客好 但對cabin crew勁撚閪
777就調返轉

Btw gro咁都無事真係好彩 臨退休都搞單咁既野

好彩有halo 同medical car

全世界包括我地都青曬

嘩真係好撚恐怖

撞車界高手

老婆定女友係garage 睇住

冇halo應該架車插入中間 個頭直撞個欄

要cut咗條barrier weld 條新上去

好彩係第一圈 唔係都無咁快到

淨係見到堆火同後尾佢爬欄個鐘頭
完全唔知佢係堆火入面點走出黎
不過人無事就好！

佢下年咪冇得玩囉

真係好似啲戰機空中解體

Halo

換之前rb 果隻，好似indy 用緊

好彩唔係水泥牆

即刻換Barrier

想講現場工作人員都好撚勁

god bless

哥桑見前面塞車
硬cut唔睇鏡

睇落仲恐怖過好多致命意外

家樂仔都仲飲到水
內出血好似無樣睇
希望佢無事啦

halo救左佢

岩岩睇到咁爆法 以為死得
好彩無事

唔好咁講啊
上年F2先死個𡃁仔

好彩係lap 1，所有野stand by

水泥可能仲好D

無halo分分鐘比鐵欄斬頭

嗰隻Indy 話車手有d散熱問題

好哥桑呢件事

人字拖冇變過型

撞成咁都好似冇事發生
果然你撞慣

真係靠halo

根本成個車頭隊晒入去

水泥牆好過欄

CLS HALO
成個車頭得返HALO係完整

個halo乜事都無

如果係十幾二十年前既車咁撞

最close up果吓

前面麥拿倫邊個係咁出火花？？？
因為佢甩件，所以整到架車失控咗出去？？

shield 之後vet 試過話唔好用

係
我既意思就係咁快速度 啲車啲衫幾勁都好危險

無風入

因為隊穿咗個欄先咁大鑊

會渣都無

GRO會唔會直頭早兩場退休算

Halo真係f1最偉大既發明

norris 黎，應該唔關事

真係變撚咗燒豬..............

佢自己撞魚雷

支野話對車手影響好少

即場焊段新既上去

架車total loss應該索性出少一架

幾多年無見過F1車撞到一開二

no, 只係個頭鏟擦地出火花，唔關事

呢到啲人成日要咸撞車死

早幾年無halo都仆街啦

比着以前年代....

車頭直穿咗個欄到 如果唔係halo應該係咁先

公報最少delay 45分鐘

笑錯halo了

點走 真係神蹟 卡左入去都走到

最少延遲45min

反正對車隊排名無影響
慳得幾百萬就慳喇

其實唔關事
佢撞魚雷之後部車airborne應該失左控

有冇人可以同我講個駕駛艙去咗邊

呢下意外後, 其實佢真係唔好再揸F1了
咁樣cut 法

到底grosjean今晚訓唔訓得著

等45分鐘再跑

好彩係john wong 如果係個阿叔 實熄電視

成個車頭卡住係入面

水泥牆硬
車手會食曬
會彈開
唔會卡住阻逃生

佢仔細老婆嫩

真係睇到人都震埋

個halo幫佢撞爛左個鐵欄,等佢有位可以出黎
如果唔係佢應該會卡住左係個鐵欄度

delay at least 45 mins

Sip咗係條防撞欄中間

好彩今場恩能加john wong 如果唔係45mins點頂

但點解會成部著火

無halo 19lec分分鐘18已經收咗皮

呢鋪真係神蹟

唔講咩
佢暈半分鐘
都已經燒到重傷

Gro咁危駕法 唔死執返身彩

依家計？

好在無事 ... cls ... 以為撞死左

人字拖雖然好柒 但年年都起碼有一次保護到個車手 但今次應該係最大功勞嘅一次

後半part油缸撞爛左

好似減唔少topspeed